貧僧上深圳食狗肉就好似彭定康去食蛋撻咁受歡迎

想扮隻老納狗但又冇人理

你老母做雞？